唔好再叫乜sir物sir乜madam！班狗唔配呀！

我地既仇人黎架ddlm!
叫得甘L親切！好friend呀對你好好呀？
佢地無時無刻都想拉我地殺我地！

再甘叫落去真係以為自己好受人專重！
sir前sir後又madam又盛！

屌你真係難聽過粗口
爭気啲啦
你可以叫差人差婆毅進佬毅進婆！！